「法律巴打入」懷疑耳膜比專科醫生整穿左

屋企人右邊耳仔發炎，尋日睇完專科。
之後右邊耳就聽吾到聲，今日再搵另一個醫生睇，就話耳膜穿左。
醫生同屋企人都懷疑係專科醫生整穿左。而家等聽日再睇專科

想問有無可能or 辦法追究到？

你比佢搞過咩黎先

伸過舊儀器去吸耳洞內既髒物

穿個陣唔係有感覺？

吾你老母

搵間律師行幫你告

唉，但無証據指明你個醫生整穿

吾知，聽日再問問佢

吾你老母咩

得啦正字刑警，留埋d 廢言。你幫我搞掂佢，我即改啦。

師兄好波

建議去5p 問

走啦傻西 吾你老母呀

心煩意亂，無打正字啫。換著你屋企人出事，體諒下啦。

開個醫生名啦

返5p問啦垃圾
呢度d人打字驚你唔撚識睇呀

係連登 唔理你開post幾認真 個問題幾重要， 只要你打所謂5p字，就要接受比人屌老母 屌完上一頁，個認真post就冇人理 網絡文化有時真係幾撚冇厘頭

人地出事想黎問下
成班小學雞吾你老母
唔撚幫咪算囉 攞景定贈興

咁屌埋你老母囉 傻鳩

邊個迫你留起到咁陰公呀

唔係呢個問題 係俾人捉完仲串串貢 咁我眞係幫佢唔到
btw比你老母

喺

上連登物認真，都係搏下睇下有無人幫到

其他就是尻彈彈

你幫推等多d 人入黎吾佢老母算唔算攞景

所謂認真post係咪有特權 係咪大撚晒

物你老母

黄樹X, 但都要確定係醫生整穿先得

唔鐘意咪死返5p問

巴打換過個ac再開多次啦此post已被騎劫

抵撚死

樓主要改返隻字
然後自膠吞一打膠先得
文化黎

識唔識字啊你 法律巴打入到黎幫你驚你睇唔明喳, 快啲做埋啲功課聽日返學啦

連登真係連登低質到5p字都有打手
吾你老母祝樓主聾埋另一隻耳

抵死，祝你發炎

痴撚線
惡過文化大革命

死5p狗打5p字死不悔改屌番人轉頭仲想認親認戚
死番乞討啦

吾你老母呀
串柒柒

點呀蓋ching返波台先做假膠呀

唔知你地抱咩心態上網 將一個所謂高登文化 ，如珠如寶咁守衛 ，直頭病態
仲問我係咪有特權，不如你問下自己，覺得自己噁唔噁心，明明對文字唔關心，因為"文化係咁" 死chur住捉正字

我正經回你post
你發炎聽唔到野已經係穿左耳膜

吾你老母柒頭，咁撚巴閉死返5p問lor dllm

咁你去5p問囉

補充你太遲睇專科，中耳炎係耳膜入面發生，相信你未睇第一個專科時已經嚴重到流濃
但放心，準時食藥當無晒濃個陣你耳膜會恢復
聽力都會恢復正常

thanks
發炎仲聽到，整之前都仲聽到，係佢整完之後就聽唔到。我諗半日應該無發炎得咁快咁嚴重？
普通科醫生話可能係人為整穿。

吾你老母
此post已完

未整之前有冇流濃？

睇真啲個名啦

簡單啲講，唔好理佢有無defence，你告佢就有機會prove 到佢negligent。一般嚟講，醫生會買咗保險，你告佢嘅話，佢會將個case交俾保險公司handle。保險公司都會樂於同你傾個settlement sum（除非你個claim弱到離晒譜），因為潛在嘅律師費分分鐘係同你claim到嘅錢咁上下，所以喺有爭議嘅claim入面，保險公司都會肯settle。

利申：PCLL，鳩噏，建議你搵律師拎專業意見。

成個連登都比正字幼童軍侵略曬

推到有律師巴打

冇答到我問題，而家我叫你諗下自己幾咁低劣

Thanks
得叫 paracefamol, zerlne, 藥膏同滴耳水。
希望得啦

下，本身睇見呢d字已經覺得好噁心
同殘體冇分別

你有無留意過你班5p先係入侵人嗰堆？

唔使諗咁多
佢地會幫你舉證
快手

睇個number似新會員

btw祝樓主屋企人好唔返

黎得呢到 咪尊重呢到文化
你平時都唔係呢到會員黎 你係到冇任何付出 任至連人文化都唔撚知 就要求人地黎幫你？連登係善堂？
你有法律問題咪搵律師 呢到既都係毒撚 冇人識幫你

thanks
tmr 睇多次專科就決定

仲有佢用吸管清隻耳其實你已經一早穿左如果未穿會開藥比你，唔好係唔係都屈醫生

穿左耳膜, 點樣聽力回復正常? 耳膜會自行修復?

係，如果修復唔到可以做補耳膜

明，正如有d人都睇'冇'唔順眼一樣
做人要識分主次

要做手術

未穿就只會開藥，穿左就開藥+吸管？ 我都係聽醫生講，tmr 再睇
thanks

穿小洞的話可以癒合

呢啲嘢你有你講 佢有佢講
保險佬最後都唔想搞咁多
唔多唔少有得claim到啲 除非你好唔合理

屌樓主唔撚聽
再唔係去醫生公會告鳩佢囉

問咁多做咩呀唔會好返架喇

thanks
諗住tmr 睇第個專科之後就決定。怕屈左個醫生但其實自己發炎穿

係呢度呃免費legal advice
打5p字仲要屌返人轉頭
識law都唔會答你 講完

吾你老母 打5P字仲要咁串柒柒

同埋再解釋一下點解清左聽唔到野，因為你未清之前d濃填補左穿耳膜個窿仲可以有震動效果
清左d濃就得翻個窿係度咁就震唔到啦
不過唔洗驚，正常人會自我修補
如果修補唔到個窿可以做手術，醫生會同你係耳道𠝹一塊皮填翻個窿

笑
冇係正字,5p字係？
字都學唔好學人開post,錯左仲要屌番人轉頭
做人除左要識分主次仲要識分莊閒，錯就認打就企定
理虧先仲聲大夾惡

吾你老母咩 幾時穿埋另一隻

thanks 牛巴
而家要等睇下洗吾洗做手術

你上左幾多年呀？學人講傳統文化
根本正字幼童軍先係後來入侵，以前根本冇人會屌

樓豬真係痴撚線
打錯改返講句sorry咪得
又要求人問野，又要係到串柒柒

你拎假膠秦國個d講？
你話冇你咪返高登講下5p字睇下有冇人屌

抵你被人屌

sorry 啊，係 左。之後回覆都用番'唔'
無意串柒柒

吾你老母 抵撚死

嘩 屌你老母咁撚串
祝你另外嗰邊穿埋

不如你擔心仲會唔會發炎仲好，記住好痕都唔好用任何野搞佢
不過樓上d巴打咀咒你穿埋另一隻其實係有可能
你穿左一隻耳有幾成機會穿埋另一隻

就算佢整穿佐
只要佢跟足程序做 其實你係無可能拎到賠償

明你心情唔多好
但入鄉隨俗囉
我都有試過打錯比人屌過
改返當學返啱隻字囉

祝伯母早日康復

thanks again, 會加倍注意。

樓豬有冇諗過發炎嗰陣已經穿左
耳鼻喉科用吸嘅多
冇乜機會整穿

有時又真係抵人殘廢既

thanks, 之後全部都用唔。一時心急手快。無意串柒柒

抵你聾啦5p仔

屌你老母仲要咒鳩我地有事

吾你老母

今朝吸果時仲聽到，之後就聽唔到。聽牛巴講，自己發炎穿左都有可能

吾你老母 一不離二呀

乜都唔識 幫你推
件事咁大獲 洗唔洗下下捉
講下叫人改咪算數

抵你穿耳膜

左邊比人打左一巴
緊係比人打埋右邊

嘩屌你唔好咁痴線啦
你唔好話腸油係5p字

巴打好撚mean

我鍾意

黎連登打得5p字就預咗俾人屌啦
不過講真，穿耳膜咁少事，好多人都係自然好。樓豬咁都要告，個醫生都幾慘下

吾你老母 準備買助聽器啦 祝你全家醫療事故死

你地真係盲
個吾字咁大粒都睇唔到

上幾年高登真係以為反5p字係傳統，笑撚死人
呢個風氣係08小隊到2010班新會然帶入黎，高登最早期根本個個都講冇人屌

吾佢老母

thanks, 了解

可能性近乎0，因為樓主係中耳炎
d濃流得出嚟就已經穿左
當然部分中耳炎病患者耳膜太厚穿唔到耳膜食藥又無用先會做剌破手術，但做之前要同你講解流程同簽名

吸完你唔問下醫生隻耳仔？
有冇穿耳膜個d?
話曬都耳仔黎

起你老母

其實屌佢打錯字有咩問題

邊個打錯字啊究竟
係咪打簡體字 講普通話又得啊

煩到乜咁
寫錯字係抵屌但明明認真post 拉落去就幾廿人爭住屌
驚死人睇唔到

有冇跟過石偉棠醫生

嘩 巧型牙ching 咁講又岩唔岩你心意呀老屎忽

本身都撐你

我會判斷主題同內容多過用咩字，如果係交友狗公/假膠post係度5p字實屌柒佢地，但你呢個係認真post,我覺得可以接受

但睇到呢度你竟然覺得要認錯

你快啲諗點醫先啦

吾你老母 巴打順手睇睇對眼同隻手好喎 睇下有無發炎

呢d廢話就收返埋啦
駁唔到咪潛水，講呢d有冇用
幼童軍當正自己連登渣fit人

你屋企人有冇簽紙
我之前發炎睇政府洗耳
要簽紙 講有機會穿耳
穿左唔負責
但機會0.1%

本身覺得樓主發生啲咁既事都慘，但睇到你咁串，我就算識解決都唔會幫你，講到老馮應該幫你咁

吾你老母 死撚咗佢算鳩數啦

咁撚串嘴
祝樓主你成世聽唔撚到野

巴打以家一邊耳仔聽唔到嘢？

認同

人地講緊耳仔，你班傻閪入黎講正字
唔屌柒你地咪算比面

打5p字就十惡不赦

做5p嘢就okok，無事嘅
唔使驚比人屌

金鐘m記會，萬人齊正皮

轉個頭:吾你老母
幼童軍生態真係滑稽可笑

對你黎講都冇用嫁啦

唔係話認屎認屁
但係分分鐘樓上反緊個班
有部分連5p係咩都唔知喇
根本班幼童軍只係跟風嘅垃圾
人屌佢就屌，完全冇思考過佢嘅行為

去5p聚會有雞食,ok
認真問嘢打5p字，no=死全家，踏多兩腳

呢啲咪正常囉

講真，咁樣貼條link咪幫到人
最多後面加多個吾你老母
滿足下你地個捉字慾

剩係識咒人死全家，穿多個耳膜
小學雞咩

班幼童軍覺得屌完人之後，自己就會與眾不同成為高質會員行列，然後繼續熱衷於搵人出黎批鬥

紅衛兵
口口聲聲反共反共，做埋啲嘢同共狗一樣
笑撚死人

行內出晒名都唔識
本身好有錢唔做私家去做公家仲成立基金會幫左好多窮人有免費助聽器
不過依d都唔係出名原因
而係佢對手同眼超乎常人，最出名係有個病人天生無耳骨耳膜 ，幫佢成個耳做重整手術整翻d耳骨同耳膜
隻手可以定到仆街慢慢耳骨搭入去
最後個病人有翻40分貝聽力 當時手術室其中一個醫生係我大學呀sir 佢話依世人見過醫術最高明既醫生

正字撚死番你老母個臭閪度啦
煩唔煩d呀 錯一個字就俾你班撚樣洗哂板

下？吓？

米系。。捉得甘緊有獎攞牙😂

嚟得呢度 咪尊重呢度文化.....你喺度冇任何付出甚至....人地嚟...呢度嘅

錯唔係最大問題 問題係樓豬仲要理直氣壯話返人轉頭
情況就好似有人係港鐵車箱食野 你去叫佢唔好食 佢同你講 死開啦正義撚 食一食野洗死咩

吾吾吾
吾你老母

去babycondom問啦

屌，成個post 騎已劫

完全唔知做乜尻

5p字同正字根本係兩回事，你呢啲柒頭新會然塞返入你老母個臭閪啦

咁我唔捉得佢錯字？
你邊隻狗眼見到我話佢5p？
見人打錯唔可以矯正？

上咗幾撚耐啊？
又咩08小隊上啊
好威啵

唉 上得連登多都知規矩啦
一唔打正字就比人騎劫po是常識吧

( Show Blocked User - 露丁的野花 )

巨乳ching都新會然

冇人回我

你耳膜而家穿左聽唔到野算唔算聾左?係既話好撚大鑊喎咁樣整鳩人點都有得追究啦
btw吾你老母

Ching你老母

吾你老母 走啦

你班幼童軍真係冇家教，郁d講人老母

吾你老母
比你老母
咁撚唔滿意咪上百度問

連登幾時變到打5p字可以叫人體諒下

錯字唔改正
仲要串串貢

你地班仆街5p入侵完 仲要屌返人幼童 你係掂既

天冇眼 應該穿兩面

嗱依度就未夠半年 高登隻巨乳人妻都只不過係14年開 係咪新就唔知 不過一定唔係舊囉

屌你老母咩垃圾正字特警
自己都打撚錯晒學人捉錯字，
你知唔撚柒知醜㗎

又係你條垃圾呀打錯隻字就唔得
咁撚樣咒人都得好嘢喎
你自己都打撚錯，又唔見你捉自己㗎喎

講緊標題個吾字呀
原來班08小隊認字撚係盲嘅

打香港特色錯體字同殘體有得比？大陸人打個吾字？

使撚你班捉字撚幫咩
要幫嘅呢度又medic又pcll都入嚟幫
人哋專業人士都冇捉錯字
反而要你班中學生幫呀

你收皮啦 自己錯咁多好意思出聲
咁撚細段嘢錯4隻字，正字撚係好嘢嘅

725小隊低質到

啱呀ching

叻唔切衝出黎柒，成班戇鳩仔眼盲都學人捉正字

字都唔識多隻 抵你穿啦

仲咁撚串
屌你老母閪
抵死

拿住高登傳統班幼童軍出黎回應下我張圖未？
班10年打後既新會然將反5p字當係高登傳統到底係咩現象？
根本一個精神年齡健全既人係唔會因為人地打咩字而被激嬲

同 老師佢過界一樣
連登班細蚊仔就算扮到幾似大人都係難掩幼稚既本性
排斥異己既文化，用言語暴力圍攻他人黎獲得虛擬世界既身份認同
想透過屌人5p黎洗底自己既5p本質
一邊m記交友一邊捉5p字
唔話你地弱智都唔得

俄刀覺牙 成班sorjai好幼稚

平井桃係雞

禾刀覺牙ching

屌 我輸了

穿過 會自己好返好似係

得兩張圖咁證據充足啊?

又畀字騎刧

吾你老母 死全家

樓豬痴媽根咁都要告醫生
你中耳炎發炎有濃如果未穿係無野吸
再加上一個最少8年專科經驗既專科醫生會唔會犯咁低級既錯誤？
枝吸管根本唔尖

好心d正字撚係正經post就唔好搞事啦

有關醫療嘅投訴，大部分都係因為患者同患者家屬無知。香港投訴文化好撚恐怖

你個起字咪又係錯
鄉音仔

好撚多紅衛兵

其實成個post 都係一個'吾'字有問題，又唔講得晒係5P。
咁就觸動班正字刑警條尾

如果你要捉，唔該捉埋自己啲錯字啦

呃乜撚野呀
討論區緊係有討論啦
討論下就叫呃你咪撚出post
仲有你又冇份答又唔識答關你鳩事

盲撚你睇標題啦

你同大陸狗有乜分別 上得連登就要跟呢到既文化 唔撚關個post認唔認真事 戇鳩仔

強烈建議正字撚寫個bot，一見到有post有5p字就自動留言，咁就唔洗咁辛苦mon post啦

果型正字戇鳩仲覺得自己好撚正確果下真係笑死人

成班大陸狗係到叫人包容5p字

究竟有幾多人分唔到既同嘅

正字應該係咩

樓豬同班正字軍都唔抵幫

吾你老未臭閪

樓主真係正廢柴嚟，真係想搵人幫，又唔畀啲誠意，仲講咩諗住上嚟搏一搏，規矩又唔跟，抵你無人幫
Btw吾你老母呀5p狗

走啦垃圾

無人想見到你

吾你老母呀

其實打5p 字都算 仲要咁串 你講聲sorry 繼續正經問既 無咁多人會屌樓主lo

根本大部份都重係讀緊書

幼稚到呢

成班垃圾 連登文化都唔知學乜柒人上 打5p字就死撚開啦
吾你老母 你唔止耳殘仲腦殘

吾你老母
打好一隻字有幾難
抵你穿

大家一齊養成打正字嘅習慣啦
屌嚟屌去有咩謂

屌錯字代表就代表嬲
根本一個智力正常既人係唔會唔識一啲簡單既字
讀緊書有咩問題 你返工做狗唔話得人唔等於我地都係

吾你老母，完

入鄉隨俗都唔撚識學人跟潮流上連登打5p字
同支那人黎香港當自己屋企一樣 周圍玩屎尿屁一樣

打錯字誤人子弟會有報應

吾你老母， 抵啦傻鳩，仲咁撚串， 最好聽日睇專科穿埋另一邊

吾你老母
如果你肯say個sorry打返個唔字，個post咪變返正常，你又可以做返孝子，又會到你要既資料
係要同你老母過唔去

樓主抵撚死

讀完小學先上黎啦

乜野叫唔小心打錯字？
反5p字係因為反5p
你唔小心打5p字
咪即係你心入面係一個5p
邊有正常人唔小心會打左個吾字出黎？

你邊度鄉下呀？連登呀？
高登id係乜？幾年開始上？

咁你要幾多張呀？
我搵到第三張你係咪即刻退出連登？

見到人打吾即刻發曬脾氣，面都紅曬，心跳加速
狗衝過去洗正經post既版，講人老母都唔叫嬲
弱智先會care人地既用字
上個forum上到你咁撚肉緊，笑死人

喂喂喂，搵人覆下我啦

吾你老母
返5p問唔會有人屌你

乜野叫誤人子弟呀
佢又唔係教你野

07年報警潮文個post都有5p字你叫佢入去睇啦
成個post係到

有生之年終於睇到屌5p字會被反屌

要幾戇鳩既人先會係連登學野

對唔住呀大佬我唔識分曲直 我知錯 睇你打字冇5p字 就知你應該係同道中人

自己暴露自己係10年後加入既新會然

唔反5p字就等於我要打5p字？
唔好係度認親認戚啦新會然，同你好熟呀？
想埋堆過主啦

連登唔撚係你呢啲文盲上架
走啦柒頭

冇錯係有權利打5P字
但係結果係點自己睇到
反正下把位係樓主, 求下幫手仲要咁串, 輸家點都係自己

樓主可以有你既堅持, 但就睇你值唔值得咁做, 冇意思同時都帶唔到半點好處比自己。

你真係傻仔嚟，弱智先似你唔care用字，因為你根本都唔識字
上論壇其實反映緊每個人嘅identity，你依啲文盲不如唔好留comment做返cd-com算啦 費事丟架啦
衝出嚟柒，新會然

打5P字睇你幾時穿埋另一邊耳膜

既然確定你唔係假膠就屌得啦
屌你老母 做咁撚多年會員都唔知正字重要性就死撚開啦 又要問人id 又剩 你當自己係黑社會定慈母呀
講老母等於發脾氣呢個仲好笑 咁周街啲啊叔呀 平時同朋友講野咪即係成日都發緊脾氣？

講句屌你老母就叫肉緊
叫你去仆街你咪好撚痛?
你個字錯就係錯啦, 咁撚多嗲仲上高登搵證據
搵一兩個POST 冇比人屌5P 就以為全世界都要接受你
都叫你死返去5P 啦, 5P 包容力最強, 留起度把撚咩
十足十啲大陸閪黎香港死都要講普通話一樣,
我係識聽呀, 但唔撚想應你囉柒頭皮

thanks 貓巴
話道歉完大家就唔會屌先好笑。上連登咁大壓力，入得泥既都係屌完上一頁架啦。

你估個個追曬，見到你道歉就收口？我就試左道歉，無幾個睇到
隔離港鐵雪糕post 咪又係比人屌到反蟹。

巨乳個post, 有講高登文化喎，貓巴去睇睇？

求人幫仲咁寸，已經唔係5p字咁簡單

幾時先回應我，高登以前一向都係打5p字
我06年開始做cd rom一直睇住高登既演變
係08-10忽然有新會然帶入呢股正字風氣
宜家班細蚊仔以為呢個係高登傳統

宜家似係你地班新移民入黎高登趕走班老屎忽多dwo

唔止耳膜穿，樓主個腦都穿左

你老細whatsapp你叫你做野，打左5p字
你係咪即刻吾佢老母再批炮唔撈
forum黎咋呢度，成班幼童軍少少野係度洗版阻住討論仲以為自己好正義

當年既小學雞而家大個晒喇 打正5p 旗號入侵高登 小朋友 過多幾年你就明呢種感受

打5p字=真5p
tg交友，金鐘食m記=高登傳統文化
唔好笑撚死人啦你班連登仔

次次都係咁
一個大紅字吾左你老母 鬧左咪算囉 下面十鳩幾個人跟
就開始嘈 阻撚住曬討論 個個post都係咁真係唔撚該曬你地

樓主 耳仔發炎都有機會影響聽覺架
耳膜穿少少係無事 影響聽覺就麻煩啦
建議你搵返個醫生對質先 睇下佢點講
呢啲好難入佢架

thanks
醫生話穿左，之後就係睇可唔可以自得癒合，定要補膜。

算數啦 死雞撐飯蓋 就算我係新會員一睇都知張圖錯字post比例係少過正字post 係要逼人回應你 根本冇人想知你幾時開始上高登 係咁講幾時上係咪覺得自己好威

成班人癡撚線
網絡文化好撚反智

睇完第一頁就估到此post已完
正字刑警萬歲

樓主繼續死雞撐啦，我地屌到你1001呀

即block啦，吾你老母

我細個都試過穿 不過係穿好細
之後滴左啲藥就好返 到宜家都無事

笑撚死人 話反5p字阻人討論同人嘈 點知自己原來都有份騎劫人個post呢啲叫咩

兩件事一樣？ 你老細搵果d就私人野，呢度咁撚公開，你拎嚟比較，有無邏輯架你？
呢度係人多嘅地方，講緊嘅文化，咁多人參與，就係因為會互相影響所以屌鳩你，唔想呢度啲風氣俾班5p搞彎左。你同你老細whatsapp果啲你中的話同佢溝埋啲菲律賓字一齊傾都得架
我又無幾正義嘅，起碼敢企出嚟保護文化，做到我可以做嘅野，唔似得你，開口堆口話人幼稚，除此之外你仲做到啲乜？
呢度係個forum啊，但都係生活嘅一部分啊，每日花時間（無論多少），個forum都影響緊每個有睇post嘅人。你可以容許呢度有5p有蝗語，但唔係個個都得。星星之火 可以燎原唔洗我講你都知點解啦，正字撚只不過令想保護依個文化，或者話想減慢依個文化消失嘅速度啫

Btw你都係唔好上咁多連登，你又無邏輯又無文化，又唔知文化重要性，睇多書，諗多啲，整理好啲邏輯先出嚟討論啦

D正字好撚煩 好似大人講緊野有班細路走出黎嘈住晒咁

大人講錯野 要細路出面糾正咁柒啊？

o岩呀,
文盲仲咁多嘰趷

似細路唔識字多d

錯字撚同冇所謂撚以為自己係大人

屌
06年睇撚住班高登毒撚去5p洗版
反火星文唔係高登文化 ?
好撚野

一般由發炎個程度睇黎可以估計到病發既時間 你依加最好問哂3個醫生拎份報告 睇下佢地寫咩再諗有冇機會告得入

5p字屌屌貢
感情台一堆叫春交配post唔理
去金鐘開party 又唔出去討伐

抵樓豬耳膜穿
Btw吾你老母

人地為咩洗板你又知唔知呀
你估人地係反5p字先洗板呀
知少少扮代表

毒撚同潮童不撚嬲對立嫁啦
有d野洗撚講到咁足
你係明就明

講咁多原來你都係d唔知頭唔知路
係到帶我遊花園

m記聚會幾個post加埋幾千正評
連登=新5p,所以用5p字有咩問題

接受唔到咪過主返5p囉
屌你老母 傻西

yes
真係學5p招fd子玩網聚當睇唔到
打隻字就當真係5p

明明可以小事化無 係都要為啖氣
講句sorry咪得 大把人開post打錯字 唔係有心就得啦

同邊個講sorry?
宜家對唔住邊個呀

反三男二女原來係反吾系甘牙
學到野啦我

唔係講緊多少
係以前d會員唔會因為你錯隻字要你死全家
反5p字更加唔係以前既主流

泥你老母咩
係都要俾人屌撚到脫肛

總擔任偉大角色

抵撚你死啦樓主

連登真係痴撚線
人地屋企人有事
上黎打左個錯字
就比人屌到痴線

係 真係好撚on9

有名你叫
連登仔幼童軍

用5p字仲咁撚串 仲要覺得無問題 你一係返去學校學中文 一係返去你老母個西到當無出世啦 影衰你老豆老母

過幾年佢地就知自己幾戇鳩